【無賴拒賠】百厭仔跌爛野 父：我唔係佢阿爸係親戚

百厭仔在電話店摔爛電話，爸爸竟然連囝囝都唔認說：「我們只是親戚」。

「我不是他爸爸，只是親戚。」近日，在重慶沙坪壩一家電話店裡，市民李先生看見9歲的兒子玩壞了店內的電話，不願意賠償，趕緊撇清和小孩的父子關系，竟稱只是親戚。
經過民警調查，李先生才承認了和孩子的父子關系，同意賠償200元

蚹

有乜咁好笑
香港都發生過啦，條友仲做緊局長，
乜事都無，依單真係笑唔出啦

Simpson

邊單

太太既親人

陳X波 「個個係我太太嘅親人」

即係佢個仔

黃子華：我都唔識佢既